[全連登同我入黎一人一票] [公投] 10.1入港島定遍地開花？

如題
可以既話投完票麻煩講一講原因
因為最近睇到各位手足都有好多唔同意見

各有各既道理
但係我希望大家可以傾下共識

而家兩個主張：
入港島
👉🏻而家急需一個超大量和理非既遊行俾世界各地嘅人睇10.1上頭條賀佢老母共產黨

遍地開花
👉🏻黨鐵到時可能又封站 建議嚟多次8.5各區集會 一黎自己地頭 二黎d狗人手一定唔會再我地多

請使用你既投票權

入港島
遍地開花

我講先

我覺得可以一次過去哂港島先

如果黨鐵封站既就遍地開花救手足

一樣可以上國際頭條

唔知而家仲推唔推到

希望大家而家去住伊館既同時都可以投一投票

大家傾下

暫時係遍地開花更多 有冇可以講下原因？

而家已經推唔到